有冇人好憎人著拖鞋覺得啲腳趾好核突

成日出街食飯 見撚到 好撚多 一係啲死老坑, 一係就係啲柒撚到仆街嘅毒L, 如果靚女著拖鞋就話冇所謂啫, 見撚到佢哋啲腳仔都覺得好撚核突, 食唔落飯

冇臭味/皮膚問題就冇問題
定係樓主對腳趾有陰影

我唔知點解都好撚憎
特別如果啲人撐大啲腳趾成隻青蛙咁就好撚反感

腳趾唔靚的話,認同,靚的話,男女都冇所謂